{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 글램키오"
    },
    "text": "万里浦海水浴場での入室は15:00で、退室は11:00です。 バーベキューを利用するには、炭とグリル 1 セットに 25,000ウォンを支払う必要があります。 バーベキューは16:30から22:00まで利用でき、客室ごとにデッキの前にバーベキュー場があります。 幼児は10,000ウォン、大人は20,000ウォンで、人数に合わせて追加料金が発生します。 最大超過人数は許可されません。 客室情報ではスーペリア(cozy garden)は山を眺める全景であり、個別の薪ストーブはありませんが、エタノール暖炉を提供しています。 スーペリア(ocean)は海を眺める全景で、個別薪ストーブが備えられています。 無料Wi-Fiを提供します。 ペット同伴の入室はできません。 駐車場があり、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器が設置されています。 炊事場には電子レンジがあり、バスケットボール場、フットサル場、フットサル場を無料でご利用いただけます。 屋外プールは5月から10月まで運営され、利用時間は15:00から20:00で、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。 屋外カフェは有料で運営されており、平日は11:30から20:00まで、週末は10:00から22:00まで、日曜日は09:00から20:00まで営業しています。 ブルモンは20,000ウォンで薪を提供し、利用時間は16:30から22:00までです。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "万里浦海水浴場の入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどれくらいの料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリル1セットに25,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは16:30から22:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児と大人の料金はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "幼児は10,000ウォン、大人は20,000ウォンです。人数によって追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室情報の中のスーペリア(cozy garden)とスーペリア(ocean)にはどのような違いがありますか？",
            "answer": "スーペリア(cozy garden)は山を眺める全景ですが、個別の薪ストーブはありません。一方、スーペリア(ocean)は海を眺める全景で、個別薪ストーブが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "炊事場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "炊事場には電子レンジがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは5月から10月まで利用できます。利用時間は15:00から20:00ですが、天候や現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外カフェは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "屋外カフェは平日は11:30から20:00まで、週末は10:00から22:00まで、日曜日は09:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブルモンの薪はいくらですか？",
            "answer": "ブルモンの薪は20,000ウォンです。利用時間は16:30から22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 552
    }
}